En we moesten de foto's maken van doodskisten en dingen, en niet-bekende brieven van de overvallers, en sta op en neer de bliksemafleider, en graaft het gat in de cabine, en maakte de touwladder en stuur het in een taart op en stuur de lepels en dingen naar je werk met in je schortzak - " "Mercy sakes!"
